95巴絲入黎打邊爐（266）

打邊爐

屌

What?

無嘢

我要打bino

ok

1251

1258

1410

1429

Hi all

Miss me?

含肛乳

驚驚 唔好含我

邊度有邊爐打

btw冬天唔打了

Whyyyyyy

Miss me？

冬天要開冷氣

yes

燒炭啦

Yes

改名啦

我做咩有個fans club

不愧係牙熊

牙襟

But I miss tamjai

無人愛

Same

我都係啦

但係好多人想打你

但你姼

真毒係咁

你地唔愛我了

我愛！

THIS

2144

我系辣殺

粉下嶺1457

好擔心

擔心咩

唉

唔。。。好。。。唔好啊。。。你咁做T仔要出世啦。。啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！

1051

1203

1208

1228

[member]其實成隻腳點食法？得閒切一塊出嚟食？[member]

成班都好耐冇上水

［年經］教育局強逼緊香港學生融入匪式潮語 啲notes嚇死人

2009

食夠好西未

2336

好多都係9X 巴絲 圍爐...
83 死老鬼無地方去

83既唔係生兒育女呀 係9x先仲有得圍

毒撚連女朋友都無 是咪可悲?

多謝你唔嫌我老~~

有冇女性朋友

咁女性朋友好多 多過男性既

冇個啱？

太多互相FD ZONE 左了
不過之前比EX 斷所有朋友CONNECTION
真係無朋友了家下

慘

成鳩日唔明點解拍拖唔可以有異性朋友

幻覺黎

1定0？